仲追唔追好

忽冷忽熱 好難捉摸

追啦

可能我只係一隻兵

追

追 其實我都係

各位加油

你加油

幫你加

我不用了 thanks

大家咁話

得米？

可唔可以幫我加埋油

加油

自己樽鹽自己守護

但係你都追咗半年

尤其係唔太信任人嘅A0

咁就算啦

振作